港共政府最驚係咩？

除咗革命嘅苗頭

就係管治唔到我地香港人

如果依家既勢頭帶到落去立法會復會等等
政府勢必換人 回應訴求
就算換咗人冇分別 只要我哋keep住呢個勢
最少我哋有希望爭取到雙普選

所以大家唔好放棄
唔好分化 唔好割蓆
記住兄弟爬山各自努力
和理非 勇武 各有各做

不捉鬼 不打鬼
勇武和理針對政權 針對警察 針對五大訴求

Keep住呢團火 帶到落尾
去到最尾一齊除口罩啦好嫲？

P ush

Push

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！